對於虐待動物 覺得好不安

頭先影到巴打po咗對虐狗片
然後再睇咗啲大陸屎食猫相
依家個心好唔舒服 覺得好無助 幫唔到佢地

食貓真係好仆街

食狗雖然仆街
但真係好食
多多少少都理解點解有人想食

但貓肉都唔好食
口感又差 又冇咩肉
完全唔明點解要食貓

你好似喺度寫食評咁

...重點唔係好冇食

agger

係 D貓貓狗狗好慘
聽日煎返塊牛扒補救下心靈先

對於食貓狗有養動物既人多多少少心理會唔平衡
但惗深一層其實貓狗同豬牛雞都係動物
所以理論上其實食貓狗係冇問題的
但虐待動物就真係仆街喇

龍虎鳳

係呀 因為我有主子係屋企
另外其實我係針對緊虐待動物嘅人
唔理解點解可將牠人嘅痛苦（especially physically pains and even death )建築係自己嘅快藥/痛快上？
唔明有乜意義

猫

我自己有養狗 但我唔會話對食貓狗好反感
正如我哋食雞牛豬一樣 只不過有啲人鍾意食貓狗啫
但特登去虐待一隻生物 唔理係乜嘢 人又好 動物又好 就好唔同意
其實連登都大把啦 捉到啲昆蟲 或者老鼠
然後開post問點折磨佢哋
你一係直接拍死佢 一係開窗放佢走
咩火攻呀嗰啲真係